
REQUISITOS PROYECTO


Mínimo 3 modelos
1 Relación entre modelos
Formulario para crear un modelo
CRUD Completo
Controladores extraidos en carpeta controllers
Login / Logout
Middleware por roles
Proyecto Desplegado
Subida de imágenes